等左30日,終於改到名

Sosad